<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jayanti</title>
    <link>https://jayanti.justmove.hk/</link>
    <description>Recent content on Jayanti</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Jul 2018 05:01:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://jayanti.justmove.hk/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Jayanti賽雅媞8周年</title>
      <link>https://jayanti.justmove.hk/promotions/jayanti---8--/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jul 2018 05:01:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jayanti.justmove.hk/promotions/jayanti---8--/</guid>
      <description>【Jayanti賽雅媞8周年喇!!🎂🎉】
為慶祝Jayanti生日，現推出周年慶雙重優惠:
購買任何3件產品，即享全單75折。
購物滿以下指定金額即獲贈禮物乙份:
A) $500-$999 馬賽梘液300ml / 室內藤枝香薰250ml (價值$220-280)
B) $1,000-$1,499 任選兩支- 浄化 / 活顔 / 豐營乳霜30ml (價值$550)
C) $1,500-$1,999 美顏按摩油50ml / 豐營修護營養露100ml
配瘦面按摩棒 (價值$600-$650)
D) $2,000-$2,500 嫩白精華30ml 或 淨化精華30ml (價值$700-$880)
優惠期由即日起至30/7</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>免費換領純天然特級有機乳霜</title>
      <link>https://jayanti.justmove.hk/promotions/-------------/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Jul 2018 08:42:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jayanti.justmove.hk/promotions/-------------/</guid>
      <description>【免費換領純天然特級有機乳霜】
留言就可以免費獲得以下一種適合您肌膚的face lotion(30ml)一支喇~
換領方法:
於jayanti facebook post留言tag 5個朋友
在jayanti銅鑼灣店出示留言
產品簡介﹕
⭐有機浄化控油乳霜 (Impure Skin Face Lotion)
專為面部油脂分泌過盛或暗瘡性的肌膚特別研製而成， 加入有機蘆薈凝膠、尿囊素、維生素E和瓜爾豆膠，令肌膚清爽輕盈， 集癒合、舒緩、抗炎和抗氧化等多種功效於一身。能調節肌膚表層酸鹼度， 平衡油脂分泌，收細毛孔。配合有機特級初榨橄欖油有效緊鎖水份，保養肌膚和修復皮脂。
⭐有機嫩白淡斑乳霜 (Lighting Face Lotion)
藴含高濃度有機摩洛哥堅果油，專為暗啞鬆弛的肌膚而設； 其類胡蘿蔔素具有低禦陽光的保護因子，促進細胞增生，提升肌膚彈性。 配合紅楓葉糖漿和維生素E有效保濕、滋潤、抗氧化、均匀膚色和淡化斑印。 瓜爾豆膠令乳霜質地清爽柔潤，絶不油膩，能極速被底層細胞吸收， 令肌膚散發健康透亮光彩。
⭐有機豐營修護乳霜 (Nutritive Face Lotion)
專為乾燥敏感性的肌膚特別研製的有機豐營修護乳霜， 蘊含有機特級初榨橄欖油保養肌膚抵禦外來傷害(寒風、沙塵、烈日&amp;hellip;&amp;hellip;）， 直達深層提供滋潤、抗氧化及修復皮脂分泌等功效。 揉合角鯊烷於肌膚表面形成保養膜，緊鎖水份，剌激細胞再生，修護受損部位。 瓜爾豆膠則令乳霜成份清爽柔潤，絶不油膩，極速被底層細胞吸收， 令肌膚整日持久細嫩滋潤。
*數量有限，送完即止
地址: 銅鑼灣軒尼詩道505號電業城B17-18舖
tel: 3460 4657
whatsapp: 9255 8202</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jayanti面部及身體護埋系列</title>
      <link>https://jayanti.justmove.hk/promotions/-jayanti----------/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Jul 2018 08:40:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jayanti.justmove.hk/promotions/-jayanti----------/</guid>
      <description>【Jayanti面部及身體護埋系列】
A. 減壓注氧面部護理 - 90mins
體驗價$380 (原價$680)
- 紓緩敏感，強化肌底，改善易紅易敏感的膚質，從而強韌皮膚屏障，呵護皮膚。
- 收斂毛孔及清除多餘角質。
- 紓解壓力，放鬆肌膚紋理。
- 調節肌底層水油平衡問題。
(皮膚分析後，針對個人皮膚狀況調配合適的產品進行護理)
B. 激活減壓身體護理 - 30mins
體驗價$240 (原價$300)
激活細胞，增進能量，放鬆繃緊的神經。
先使用身體乳液塗抹，然後用香薰精油按摩。
C. A項+B項 - 120mins
體驗價$620 (原價$980)
*完成後更可獲贈有機玫瑰果強效維生素油30ml乙支
*以上體驗價只限新客戶
tel: 3460 4657
whatsapp: 9255 8202</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>氣能掃描</title>
      <link>https://jayanti.justmove.hk/gdv/gdv/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2018 13:43:46 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://jayanti.justmove.hk/gdv/gdv/</guid>
      <description>私隱政策
JAYANTI尊重閣下個人私隱，維護閣下個人私隱得到保密，並嚴格遵守香港特別行政區法例第486章《個人資料（私隱）條例》的規定，且同時訂立本政策，目的為閣下闡明JAYANTI如何收集、使用、披露及保留閣下的個人資料。
1) 收集個人資料
閣下向我們申請使用服務，我們可能會進行評估及核實你的個人資料。於某些情況下，我們會採用市場普遍接受的慣用方法核實你提供的資料，又或核對我們之前記存的資料。
我們收集個人資料的類型將取決於您與我們交易的性質。我們可能會收集您的個人資料: a. 當您登記註冊成為我們會員; b. 當您登記註冊使用、或輸入信息到任何我們的互動服務; c. 當您使用本網站報名參加我們的任何活動; d. 當您使用本網站向我們選購療程和服務;及 e. 當您使用本網站與我們聯絡。
除了任何其他詳情之外，我們還可能會收集： a. 戶口登記資料，包括您的姓名、稱號、聯絡號碼（流動電話）、郵政地址和電郵地址; b. 付款資料、交易和信用卡資料（如果您從我們購買療程或產品）; c. 您和我們之間的信函記錄；及 d. 有關您個人或職業興趣、人口統計資料、對我們產品和服務的經驗及偏好的聯繫方式，以便向您提供我們產品和服務的進一步信息。
請注意，在我們網站提供的大多數商品和服務、信息，市場營銷和宣傳材料的對象不是未滿18歲的青年。如果您未滿18歲，您必須先取得您的父母或監護人的同意，才可向我們提供任何您的個人資料。
2) 個人資料的使用
閣下作為我們的客戶或我們網站的訪客或使用者，向我們申請及/或持續使用任何服務及/或產品時，或須向我們提供個人資料。若閣下提供的個人資料不全或失實，我們可能無法向你提供或繼續提供所需的服務。我們時刻均會保密閣下的個人資料。我們收集、使用、保留、披露、轉移、保安和查閱個人資料的政策及實務守則，一律遵從該條例及本聲明的規定。我們可使用和保留你提供的個人資料作以下任何用途，以及作雙方不時協定或法律規定的其他用途：
我們收集您的個人資料，以便我們能夠提供我們的產品和服務，並經營業務。例如： a. 為您提供我們及/或集團公司的各種產品和服務、市場營銷和宣傳材料、活動信息和網上購物的項目; b. 以便處理和跟進服務電話、查詢和投訴; c. 有關行政通知及有關您使用本網站的通訊而聯絡您及回應您的查詢或要求; d. 以協助我們的未來營銷目的及/或與第三方聯合推廣活動的發展; e. 以核實本網站用戶的身份;及 f. 以獲取有關我們用戶的統計以分析網站的使用率，以幫助其進一步發展。
雖然您沒有義務提供本網站上要求的資料或信息，但如果您選擇不提供資料，我們或者不能向您提供我們公司的產品和服務、信息及市場營銷和宣傳材料。
我們不會出售或出租您的個人資料予第三方，或與第三方就您的個人資料進行交易。在下述情況下，我們可能會披露您的個人資料予其他人士： a. 已正式獲得我們授權使用您的個人資料的任何第三方產品和服務供應商，其將協助我們的業務發展。我們的第三方供應商將受合同的約束，必須按照我們與他們的服務協議的條款，及適用第三方供應商營運區域的所有法律及法規的規定使用您的個人資料; b. 在我們所從事的業務中代表我們的代理商; c. 我們公司，讓您可以獲得我們公司提供的產品和服務信息，及/或讓我們可在我們各自從事的業務中互相提供產品和服務; d. 在我們需要保護和捍衛我們的權利和財產的情況下; e. 在我們認為我們必須這樣做，以符合適用的法律和法規;及 f. 在我們認為有必要，以維持和改善我們的服務的情況下。
3) 個人資料的保留及安全
保護您被收集的個人資料是我們的一個優先事項。我們會一直努力，以確保您的個人資料將受保護防止未經授權的查閱。我們已經實施了適當的電子和管理措施，以便保障、保護和確保您的個人資料。
我們的總部設於香港。您的個人資料可能在香港或世界其他地區被我們查閱或被我們轉移到任何我們以上所提之第三方公司及被該第三方查閱。您所提供的所有個人資料將會被加密，並轉移至我們的伺服器或我們正式授權第三方的伺服器內。該等個人資料只能由我們自己或我們授權的第三方人員查閱，而該等人員將被指示在查閱這些個人資料時，必須遵守本私隱聲明的條款。
雖然我們將竭盡所能，以保護和確保您的個人資料，但我們無法保證您的個人資料，透過互聯網或任何電訊網絡傳輸的安全性，而您須自行承擔由您轉移個人資料給我們的任何風險。
4) 個人資料的查閱或更正
您可以隨時要求查閱，並要求我們修改您儲存在我們記錄的個人資料。如您想行使您的權利，或者如果您有任何疑問，請與我們公司分店之職員聯絡及查詢。 如您想查閱或修改您的個人資料，我們可能會要求您提供個人詳細資料，以核實您的身份。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>銷售點</title>
      <link>https://jayanti.justmove.hk/contact/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2018 13:43:46 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://jayanti.justmove.hk/contact/contact/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>關於JAYANTI</title>
      <link>https://jayanti.justmove.hk/about/about/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2018 13:43:46 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://jayanti.justmove.hk/about/about/</guid>
      <description>Jayanti 賽雅媞 – 神擷之物、純粹有機美顏,完美優質的有機天然護理產品,分別在意大利、 法國、 敘利亞由藝術工匠專責生產。整個生產過程通過了有機認證,絕對自然和環保。 專注顧 客的需要,所有&amp;rdquo;Jayanti - 賽雅媞&amp;rdquo;產品的外包裝都註明原產地和清晰簡明資料。
我們對保護環境的承諾是堅持使用100%可循環再造的包裝。 我們最大的滿足就是為每位顧客提供 與自然和諧並存、最優質的產品。
Jayanti continuosly developing its range of 100% handmade and environmentally friendly prod- ucts, choosing to create a line of high quality products for the body, face and home, made exclu- sively by artisan workshops in Italy and France. The entire production is certified organic using, natural and environmentally friendly products.
Each box indicates the country of origin , clear and concise information that we consider essen- tial to our customers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>首頁</title>
      <link>https://jayanti.justmove.hk/home/home/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2018 13:43:46 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://jayanti.justmove.hk/home/home/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>